<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<movies>
    <movie>
        <age>12+</age>
        <image>/Pictures/100.jpeg</image>
        <name>100 лет тому вперёд</name>
        <tags>Семейный, фантастика, приключения</tags>
        <description>Они живут в разных мирах. Коля Герасимов — в сегодняшней Москве, Алиса Селезнева — на сто лет позже. 
        Коля – обычный парень, ему нет дела до будущего. Алису не отпускает прошлое: она должна найти маму, которую потеряла, когда была совсем ребенком. 
        Встреча Алисы и Коли станет началом невероятных приключений, 
        в которых нашим героям предстоит отвоевать у космических пиратов Вселенную, восстановить ход времени и обрести самое дорогое: любовь и дружбу.</description>
        <time>Длительность: 142 мин. / 02:22</time>
        <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=mXBPVpJfCxo</trailer>
    </movie>

    <movie>
        <age>12+</age>
        <image>/Pictures/Dune.jpeg</image>
        <name>Дюна: Часть вторая</name>
        <tags>боевик, драма, фантастика, приключения</tags>
        <description>Наследник знаменитого дома Атрейдесов Пол отправляется вместе с семьей на одну из самых опасных планет во Вселенной — Арракис. 
        Здесь нет ничего, кроме песка, палящего солнца, гигантских чудовищ и основной причины межгалактических конфликтов — невероятно ценного ресурса, который называется меланж. 
        В результате захвата власти Пол вынужден бежать и скрываться, и это становится началом его эпического путешествия. 
        Враждебный мир Арракиса приготовил для него множество тяжелых испытаний, но только тот, кто готов взглянуть в глаза своему страху, достоин стать избранным.</description>
        <time>Длительность: 166 мин. / 02:46</time>
        <trailer></trailer>
    </movie>

    <movie>
        <age>18+</age>
        <image>/Pictures/Empire.jpeg</image>
        <name>Падение империи</name>
        <tags>боевик, драма</tags>
        <description>Национальная гвардия Калифорнии и Техаса при поддержке боевой техники и авиации штурмуют столицу. 
        Белый дом вот-вот падет. Группа журналистов пытается добраться до пылающего Вашингтона, чтобы взять последнее интервью у президента некогда Соединенных Штатов Америки. 
        Но в стране, где царит хаос, нет ничего дороже литра бензина и ничего дешевле, чем человеческая жизнь.</description>
        <time>Длительность: 109 мин. / 01:49</time>
        <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=MczFU2xe_P0</trailer>
    </movie>

    <movie>
        <age>6+</age>
        <image>/Pictures/Woody.jpeg</image>
        <name>Вуди Вудпекер отправляется в лагерь</name>
        <tags>Комедия, фэнтези, приключения</tags>
        <description>Неугомонного дятла Вуди выгоняют из родного леса, и теперь он должен найти себе новый дом, в котором мог бы жить с комфортом. 
        Вскоре он попадает в лагерь Ву-Ху — казалось бы, идеальное место, чтобы обосноваться. 
        Вуди уверен, что теперь именно здесь будет его дом. Однако очень скоро выясняется, что лагерь под угрозой закрытия, и виной тому некий инспектор.</description>
        <time>Длительность: 100 мин. / 01:40</time>
        <trailer></trailer>
    </movie>
    
    <movie>
        <age>12+</age>
        <image>/Pictures/Panda.jpeg</image>
        <name>Кунг-фу панда 4</name>
        <tags>Комедия, мультфильм, приключения</tags>
        <description>Продолжение приключений легендарного воина По, его верных друзей и наставника.</description>
        <time>Длительность: 94 мин. / 01:34</time>
        <trailer></trailer>
    </movie>

    <movie>
        <age>6+</age>
        <image>/Pictures/PandaChina.jpeg</image>
        <name>Приключения панды</name>
        <tags>Комедия, мультфильм, приключения</tags>
        <description>Юный, но отважный панда по имени Пан отправляется в Африку, чтобы спасти свою лучшую подругу — дракона Цзелун. 
        Теперь его ждёт захватывающее путешествие в удивительный для него мир гор, пустынь и джунглей. 
        Полагаясь на свой ум, доброту и находчивость, он заведёт множество новых друзей среди местных обитателей, ведь у храбрости нет размера, а настоящая дружба не знает преград.</description>
        <time>Длительность: 84 мин. / 01:24</time>
        <trailer></trailer>
    </movie>


     <movie>
        <age>12+</age>
        <image>/Pictures/Kong.jpeg</image>
        <name>Годзилла-Конг: Новая империя</name>
        <tags>боевик, фантастика</tags>
        <description>Эпическая битва продолжается! В этот раз новая невиданная сила противостоит могущественному Конгу и бесстрашному Годзилле и угрожает их существованию и… существованию мира.</description>
        <time>Длительность: 115 мин. / 01:55</time>
        <trailer></trailer>
    </movie>
</movies>